「突發」係唔係住粉嶺嘅都入一入黎

林奠條仆街準備喺粉嶺起隔離區
基本上如果香港爆我哋會係第一批香港人死
但係唔緊要，粉嶺係藍絲廢老嘅巢
我哋就算死都有一堆藍絲攬炒
臨死前又可以去同班狗say個good bye
所以其實值

所以我哋如果真係中左嘅話

煲底見

撤離粉嶺啦

巴打小心

中咗記得去做好市民向警察叔叔舉報罪行

個屋企就喺度 點撤

推

Set rob

好多人跨區返工，北區出事嘅話港九新界都走唔甩